你地唔係歡樂滿東華果五十條線嘅義工囉

#婊揚好人好事

//警方今日在社交網站拍片回應，警司劉肇邦指新界北999報案中心，每日平均收到2,500個求助電話，但星期日晚上10時半至凌晨1時半，合共收到超過2.4萬個求助電話，即每分鐘需應付133個求助電話，形容「數目遠超負荷」，希望公眾理解這個「特殊情況」。//

好好笑！首先，二萬四千個call，入面call黎call去其實都係叫緊你去救元朗班西鐵乘客（簡稱西客），即係全世界叫左你二萬四千次。你都仲要漏單，咁係咪你有問題呀？大佬，你試下去餐廳，你班軍裝叫杯凍L水，叫二萬四千次都唔上，然後個餐廳經理仲同你講「因為你催我太多次，反而令我俾唔到杯凍L水俾你」，你反左檯啦！

其次，我想講呢，你地唔係歡樂滿東華嗰五十條線嘅義工囉。你地出緊我地幾皮野糧一個月架，you are well paid for it！你地嘅存在意義就黎聽電話，依家電話你又聽唔到，咁我要你地有咩用？我地交稅交差餉咁交左乜膠？我鍾意助養狗仔嘅話，我捐去「救狗之家」都得啦，隨時仲有得扣稅，駛L交俾你養警犬？仲要養狼狗咬心口？

好啦，咁終於有一個市民好似啲精子咁係幾千萬個電話入面「脫穎而出」啦！然後呢？然後你班契弟同佢講「驚就唔好出街」？！你呢個咩call center 黎架？你試下信用卡中心，客服同你講「怕資料失竊就唔好用信用卡」？你唔燒佢數簿，不，是燒佢月結單？

你唔好同我講「又要鬧，咁有事唔好叫警察」，呢個真係世界級笑話。依家係你每季每年夾硬屈全港市民拎差餉，唔係我地夾硬要買你地嘅service，係貴機構拍心口答應會提供保護市民的服務，仲有咩「鐵路特警隊」架！咁依家錢你收左，但服務又唔提供，我唔鬧你鬧邊個？我搵海關告L你班友違反《商品說明條例》都仲得呀！你唔滿意嘅話，回水囉！你呢個月無提供到服務，係咪要回水呀？到底依家係我「又要鬧，但又要用你地service」，定係你地「又要收人錢，但又唔做嘢」呀？

有冇睇過《大時代》呀？知唔知方進新講咩呀？

方進新：「俾次機會老細….俾次機會…老細….我俾人打壞個頭，我死蠢，我啲手腳慢，我需要搵….搵搵搵錢養家…..我女朋友同我無名無份每日兩份工，佢養我哋四個仔女，我我我男男人，好….難過，俾次機會老細….俾俾………..eererer…..(攞返啲錢出來)

今日做得唔好…唔要…
聽日做得唔好…唔要…
做得好…你俾人工我…
俾次機會老細….俾次機會老細….老細….」

#呢啲就係獅子山精神
#我們都是西鐵乘客
#全民西客運動
#我西客所以我存在
#大家一定要用西客嘅心態去面對警隊嘅歪理
#唔好包容
#包咩容
#交少一蚊你都唔包容我啦
#拒絕資助香港官員畜牧業
#沒有買賣沒有傷害

岩岩碌facebook見到 覺得屌得幾爽 分享一下

如果三個鐘2.4萬個電話都係講同一件事
我會質疑你, 點解3 個鐘都唔去支援防止罪案發生

如果收到第一個call就郁嘅話 就唔會有之後果兩萬幾個call啦
仲話係超負荷 仲話特殊情況
宜家就係嗌撚晒救命都無人理啊 唔係繼續打999唔通打俾美國隊長啊?仲話要體諒 屌西啦